[贏盡全球] 環時:中方不排除針對道指上市巨擘反擊

內地《環球時報》英文版警告，倘若美國總統特朗普持續加劇與中國的貿易緊張關係，中方不排除會針對美國道瓊斯指數的上市巨擘來反擊。

《環球時報》發表評論文章重申，中國不會偏離改革開放的道路，並且將進一步向全球開放市場，稱這可能會令資金由美國轉移至中國，繼而打擊美國公司的股價。

好撚驚呀

Chi-na: I bright sword, USA can eat banana la

似乎想攪蘋果喎

先打大豆 然後打汽車 之後打飛機

中國要沽空波音 好撚驚呀

Ching你個名好有品味

千晃畢業 唔happy

中共唔做嘅就會大大聲講
真係郁手就唔會開口講

係人都知

去放d蟲落蘋果到

年輕人準備現金入場
上車機會

點解係Dow Jones (30間公司） ,而唔係用S&P 500 （500間公司）

鄰國敢唔敢搞9 M$

快啲亮劍先啦

唔好得把囗

當自己係掌握權力嘅領導層咩 口水時報

搞咁多嘢咪又係搞到啲國民
共產黨真係戇撚鳩鳩

GE剔走咗，鄰國唔好打錯公司

賤民可以隨時用黎送死的

講咗唔做死全家

好明顯

禁售蘋果野，用iphone全部充公兼捉去勞改啦

現金 READY 左好耐啦

快打！ 打埋匯率！

其實我真係未撚驚過 ！